香港快運延誤 乘客報警

香港快運航空發生延誤，日本大阪關西機場，一架編號UO 1845航機，原定昨晚8時40分起飛住香港，惟臨時延誤令百多名乘客滯留機場，航空公司先後3次更改起飛時間，至今日凌晨4時45分。航空公司先後兩次向旅客派發共2千日元的餐券，目前百多名乘客滯留關西機場候機室等候消息，並擔心起飛時間會一改再改。

讀者陳小姐表示，航空公司地勤人員，多次更改起飛時間，乘客不滿鼓噪及報警處理，因行李已經寄存，大批乘客惟有在機場等候，其間，並無任可支援照顧，亦無食物及物資提供，她表示，有母乳媽媽將冰奶放進行李寄存，惟恐怕將會變壞。

買平機票就唔好咁多投訴啦! 香港人!

買平機票就唔可以有投訴?

派左餐券 想 要野食？
冇人理又真係airline仆街

支那快運

報警就會即刻有得飛咩

乘客質素問題
你幾時見到因航d客會因為delay搞到報驚

雖然支那快運無限DELAY抵屌

不過日本機場處理滯留旅客個手法都真係好差

呢間大阪線成日都delay
好好彩戈次去沒與到

遇到

其實你想個機場點做？

同大陸人大鬧機場有咩分別

可能想免費送埋佢去飛田新地，俾埋日本妹佢屌掛？

投訴得,不過投訴黎都無用咁解
唔想咁撚焗氣咪下次坐日航囉

班警察識講英文？

好似因為壞機先delay喎，壞機照飛囉好無

無錢只可以俾人撚狗咁撚

北海道落雪個次

港人自由行最自豪就係坐廉航，搶平機票，用多d錢買嘢，仲要以唔搭傳統航空公司自豪。

Yes
我重未有資格稱自己做香港人

因航班客唔報驚報百份

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!

窮鬼真係好得人驚

上次又係UO關西返香港 d職員勁on9 明明checkin已經check左handcarry幾重 之後仲話入到去可以隨便買 點知登機見你買左野多左一袋話要收錢 on99

中國人基因

根本各取所需。 買平機票竟然引以為傲

再吹到自己好似搭 business class 咁

可以隨便買 但係都係一人兩件 多左咪收錢囉 有咩問題

咁依家上左機未

傻的嗎

屌諗番起次次關西返黎都有d港女阿嬸 買多左幾袋野
跟住人地要收番佢錢/ pack 成2袋 就係度西鳩哂面

至凌晨4時57分，飛機終能起飛返回，至早上約7時52分，百多名旅客終於返港，香港快運向旅客發出航班延誤證明，指延誤原因涉及營運原因。

有母乳媽媽將冰奶放進行李寄存
帶bb去旅行
抵撚死

因航有咩事咪搵方向報，肯肯定可以搞大件事

㗩㗩聲加西面。

搭UO要勁早排隊上機
唔係上面個放行理果個位會比班仆街放哂

買平機票無問題
但香港人賤在用平機票但又覺得間公司會有足夠資源攪突發情況

個人覺得幾個鐘機程梗係有咁平得咁平，正如你搭去機場都盡量搭巴士唔搭的士

上次係羽田搭UO,仲有9個字先飛,人地都未叫你排隊已經有人排緊隊

人哋警察可能有cam，如果好似上年札幌咁衝櫃檯，人哋拍晒片有晒證據，下次被日本禁止入境就

我真係搭的士去機場

有次d 港豬排晒隊，未夠鐘d 職員梗係趕人啦
但係梗係有d 人唔理照排
跟住過左陣就叫咪話可以排啦
d人就屌鬼，點安排嫁，安排咁混亂既

一分錢一分貨, 你買得廉航, 你要預有咩事都唔會有後備機俾你上, 因為你要平, 你就唔會有full fare既服務!
你投訴完咪又係要上機, delay 係廉航既一部份!
delay 幾個鐘咪算好囉, 我試過喺syd 飛 mel 成班機無咗都係咁, 虎航要我第二日飛, 搞到自己另外買機票飛過去, 虎航只係賠個程機票錢, 我可以點呀？ 投訴呀？!
所以自此之後都唔敢再坐廉航! 因為我覺得買廉航好似買大細咁, 好彩就無事, 唔好彩就旅行都去唔成!

你咪報警囉

你地依家講到自己唔坐廉航好自豪喎

咪係

壞機飛唔到delay好正常
仲要唔係香港地方邊有後備機比你飛
唔係廉航都有可能發生啦
佢肯比餐券你食飯已經好好
同埋有bb既就咪鬼坐uo啦
自己已經坐得唔係舒服又要照顧個b

一樣
用錢買時間好過on99等車

其實2位想表達D咩呢? 有錢?

話比老師知

坐得廉航真係預左
所以坐親廉航飛個朝已經好早睇實班機

其實人地帶個b又關你地L事咩，我究想人地咪撚帶埋d on9港女去旅行，以為自己係女神乜都要人服侍。

重點唔係講緊香港快運一直拖住D 客響機場咩?
問題係D 行李就CHECK IN 晒, 又無確定時間DELAY 到幾時,
又唔先放番D 行李比客拎番, 變左D客想自己比錢轉其他航空/或者離開機場都唔得...

講真，壞機因航一樣同你無限delay
始終唔係基地

你都幾自悲喎

你講緊自己呀?
人地講緊盡量搭巴士唔搭的士
表達緊自己諗法姐
你地就話我搭的士喎

坐UO機票買一送一,delay重有餐券送 究竟UO係點賺錢

其實應該咁講
冇人有興趣知你2個係搭的士去機場
亦唔知你2個想表達D咩

表達用錢買時間囉 咁你去機場搭咩吖

笑左
咁未即係表達自己有錢囉傻仔

西面咪算好
上次成田機場，見到兩個三十尾左右港媽多左兩箱生果，比地勤加收錢寄倉，用高八度音量同香港口音英文屌地勤⋯

討論區黎架依到...唔好咁肉酸

搭的士去機場都叫有錢 我覺得你自卑到上心口

坐廉航平就係因為protection 少
你估國泰賣咁貴都有人搭因爲人地錢多？

另外代表冇咩時間管理能力

方向報講得多D。
港澳版>新聞>港澳
上一則
下一則
返回
先延誤後壞機 香港快運累百客滯大阪20粒鐘
04月16日(日) 22:25
東網電視更多新聞短片
ONTV 東網電視✕
先延誤後壞機 香港快運累百客滯大阪20粒鐘
0:01/0:49

體驗過20小時延誤，何小姐已經將香港快運航空列入「黑名單」。(李志湧攝、資料圖片)
1/3
廉航香港快運(HK Express)航班發生「先延誤、後故障」事故，連累過百乘客於日本關西機場滯留逾20小時，令復活節旅遊敗興而回！有市民向東網表示，原訂昨晚(15日)乘坐香港快運UO1845航班，由大阪飛返香港，惟航班延誤了2小時才起飛，但起飛約1小時後，機長突宣布客機引擎故障，需緊急折返關西機場，延至今午(16日)才能起程返港。有乘客轟香港快運未有安排食宿，其2歲小孩更只能以「果汁當奶粉」充飢。

讀者區小姐趁復活節假期，與親友一行8人到大阪玩6天，昨日乘搭UO1845航班返港。她表示，航班原訂昨晚當地時間8時35分起飛，但航班延誤近2小時才起飛，當起飛約1小時後，機長突然宣布，客機有一邊的引擎發生故障，需緊急折返大阪檢查維修。

區小姐指出，航班於今日(16日)凌晨1時返抵關西機場，當時香港快運的櫃位已關閉，沒有職員通知最新的航班消息，亦未有為他們安排食宿：「好無助，先係delay(延誤)咗咁耐，大家都好肚餓」，其2歲大的小孩更因沒有奶粉飲，而一直哭鬧，惟有改飲果汁和食麵包充飢。

她續指，隨機的3名空服人員欲離開機場，引來部分乘客鼓譟及阻止，不滿他們將全機乘客置之不理，需當地警方調停。隨後空服人員安排了3名全日空地勤人員協助善後便離開，擾攘到凌晨3時，全日空職員安排乘客到機場附近酒店的休息室等候，但由於休息室坐位有限，部分乘客走到快餐店或返回機場留宿。

乘客文先生訴說，航班出發時已多次延遲，起飛後又折返關西機場，之後航空公司完全無安排，「落機已經2點，有小朋友又有長者，又無安排，機組人員仲想走，後來一班人圍住問『有冇水、食物同酒店』，但佢哋都冇回應。」他表示，航空公司後來有提供住宿和食物賠償，但自己沒找到住宿，「即係變相無賠償」，表明下次不會再光顧香港快運航空。

何小姐亦是延飛受害者，說航空公司安排混亂，住宿和膳食完全是「零安排」，「好多人喺機場露宿，仲話機場好凍」。體驗過20小時延誤，她已經將香港快運航空列入「黑名單」。

直至今日早上，香港航空透過電郵和短訊，通知乘客可改乘下午3時的航班返港，但當到了登機閘口，航班卻再度延誤，稱要4時45分才能再起飛，終於今晚近9時返抵香港。

香港快運表示，一架停泊於日本大阪關西國際機場的客機因技術問題，現正進行維修。該公司為受影響旅客提供100美元(約777港元)酒店住宿和30美元(約233港元)膳食補償，以及該公司1000港元現金禮券，並安排另一航班於今日接載乘客返港。所有受影響旅客，稍後將會收到該公司發出的航班延誤證明，以作申請保險補償。

大佬，廉航價錢想有傳統航空質素，一飛機延誤就一定要比食宿。搭廉航要有心理準備就係班機停飛或者延誤就係無轉機或食宿費用。買機票前無睇清楚條款，一見到平就狗衝咩？

搭的士去機場不知幾平常
唔係人人屋企樓下就有機場巴士
又拖住個行李
有時成家四個人搭的士去巴士站都已經幾十蚊
機場巴士如果A車都要成舊水
我call的士都係二百蚊一程
慳返搬行李時間比多少少根本好多人都肯

其實樓上幾位巴打都係指出"正如你搭去機場都盡量搭巴士唔搭的士"依一句唔係人人都啱用姐唔洗起曬鋼嘅

利申:全家去旅行就搭的士,自己一個人去冇行李就搭巴士

非常同意，我住得遠但去程我都會搭巴士，因為"我time management好"，回程又有幾袋手信又攰，好多時仲夜媽媽，或者撞正機場放工時間，咁咪搭的士/Uber囉，有乜問題先？係都要全世界人跟佢地一齊坐巴士既，唔坐巴士就係晒命，就係time management差？ 你班弱智仔咪咁撚痴線啦，屌你老母個臭閪

bb 喊成機人受罪 !!
嗰啲老豆老母正一仆街 !!

認真如果有買保險
拿拿臨問airline 拎d 証明 去book 多晚酒店仲好

原因係前晚UO有隻A320neo右邊engine著alert, 當時由HKG->KIX，落地整左一輪後，諗住整好，點知由KIX起飛後又著一次alert，要返轉頭落KIX

落到KIX已經係半夜，那有人幫UO整，加上A320neo PW engine出晒名煩膠，就係咁又玩骨牌效應。

講多句，UO而家有3隻A320neo，隻隻都出過engine alert，而家UO都唔敢拎佢飛d冷門port，只敢拎去飛KIX同台中，買UO又去呢兩個port嘅港豬，我真係恭喜你呀！

可能佢哋冇買燕梳先咁樣

有次坐ANA關西返香港壞機
搞左八個鐘先上到機
睇唔到有人嘈

報警係做乜鳩

搭得hk express就遇左啦，成條line得兩架機，又冇後備機，當然會delay la

好似話唔比入返境

新機型有問題都正常嘅
咁A350 會唔會有類似問題

戈你老母
與你老母

Qatar 係唔要全批A320neo，改訂B737max，原因就係PW engine太伏。

A320neo仲可以配CFM engine，但起碼年尾先交到貨。

PW唔係無fix, 不過又係要等到年尾

我去3-5日直情泊4號長泊區

咁咪人地表達返自己真係坐的士囉
坐巴士的士有咩問題者,你咁撚興奮衝出黎柒做乜撚野

其實PW有咩伏

我以為RR會伏過PW

RR 最多都只係風筒啫
PW 直情爆偈 黑煙樣樣齊

公平d講 遇上呢d事
總有香港人會報傳媒
拎返d報料費
但報警真係好醜怪 柒出國際
浪費人地警力

班港女公主都好煩好影響人喎

上次kix返香港又係坐a320neo
準時起飛但係delay左1個鐘先到香港
係唔係個engine搞到班機師唔敢開得快

Delay 可以上報我諗唔到其他地方會咁多. 你估架仔LCC內陸小delay. 所以咁多情願坐新幹線

坐LCC 自己買定旅行保險。港豬最叻就投訴

你都幾搞笑
用錢買時間 同 識唔識時間管理 有咩關係
有時間就一定要浪費?
多左時間唔可以做其他野?

加上 坐廉航同 傳統航空 你都預左會有分別
就好似你坐的巴士 都預左比的士慢同冇咁方便
一分錢一分貨嘛

因為因航啲客可以搵方丈報跟進

連對濕鳩情侶自己塞車爭D上唔到機都寫

唔會
一係飛得 一係唔飛得
呢樣唔可以當玩

對方向報黎講，因航是原罪。

廉航同傳統航空係呢單野可以有咩唔同處理手法
即刻係香港調機過去大阪都要等4個鐘啦

坐得飛機無論係咩公司都要做delay 嘅心理準備

就算我搭的士都係早兩個鐘到機場

之前SCMP話因龍好似諗住打算用 200億買 A320 neo /A321 neo or 737

係 招緊標

帶b去真係唔關我事 只要你個b成程機唔好嘈到我就ok
On9港女唔同bb 唔洗人帶 佢可以自己去

好多航空公司都寫明hand carry 袋數上限架啦
多左袋hand carry 收錢好正常喎

你係咪d帶bb上機嘈撚住成機人既垃圾港媽呀
人地講bb你又講港女
兩樣完全唔撚同但都可以拉埋一齊講 痴撚線

算唔算浪費警力

我明要有delay 嘅心理準備
我意思係 傳統航空如果delay耐時 處理可能好D
安排酒店過夜 而賠償可能又多D
坐的廉航你就要有心理準備 預左冇

絕對係啦

屌帶BB 仲要坐夜機正仆街
坐下午機都冇咁影響人，對 BB 又好d

之前見過坐帶BB 坐凌晨機，我屌 成程機都淨係聽到喊聲

好撚憎呢d廉航
老奉服務差咁

syd Mel 都買廉航。。真係

都唔知第幾次
屌你老母港豬，咁都仲座

其實係廉航模式唔適合係香港發展姐

港豬叫抵制，邊有一樣係成功？
下次有mega sale咪一樣狗衝。
好啦，壞機颱風要delay，又問點解冇食宿。

737 max

咁鬥平冇意思
服務水準跌到咁

我真係未見過BB 係飛機係唔撚喊嘅!
anytime 都唔應該...
走又走唔到... 攪到我都想喊埋一份

香港社會雖然係撕裂
但「要馬兒好，又要馬兒不吹草」呢樣黃絲藍絲都適用

咁CX/KA用左廿鳩幾年的A330有冇 replacement plan

今次似係壞機
唔好催，等佢地慢慢整
整唔好去飛，冚家鏟添

上次返黎都係uo1845，不過飛2020，我地1745左右已經到機場
一到機場就已經睇到delay到2115
最後2200先開始上機
期間無廣播話繼續delay
不過又好神奇無人嘈

前晚又係關西返黎
好彩只係遲左個半鐘

我今年飛三次都係搭的士
有時早機 / 地區唔方便都寧願搭
尤其中途站果啲
肯定on99企一個鍾
您可以話人曬命 但點解您話搭巴士就得
人地講搭的士就唔得先
都係表達意見啫

主因係香港人仲臭格過蝗國人，都費事拎第度人黎比
覺得自己秒秒值千金，咁值錢就咪貪平啦